外星人喺邊？外星人喺邊？

見到外星人我就要射落佢塊面

我有證據地球係平

富林太空站

揚州炒飯

要嚟自長州

屌 我要講幾多次你先明？

我喺銀河系

屌緊銀河西

你條女含到我賓周閃令令

我喺銀河當你條女係雞

蜥蜴基佬控制呢個世界

富林黨已經戚走晒全球九成九嘅閪

如果我地係七成水 咁飲水係咪基

肥成哥 我大脾要俾肥成坐
我個處要俾肥成破

離地廿萬呎 喂

龍城！大藥！Wooho！

我喺銀河系 屌緊銀河閪 喺銀河當你條女係雞

人生得意須盡歡